落緊雨係瓦遮頭食煙既撚屌不如死撚晒佢啦

仲衰過係瓦遮頭擔住把遮既人

冇人試過?

臭死你班仆街，爽

迫啲唔想食嘅人食二手煙
邊個過份啲呀

其實食開一手煙人士怕唔怕二手煙？

應該驚